高院下令港鐵交出831太子荔枝角CCTV片段

警方8.31在港鐵太子站執法惹爭議，香港教育大學學生會會長梁耀霆自言路經該站時，遭警方無理襲擊及拘捕。為了向警方索償，梁早前入稟法庭申請「第三方披露令」，要求港鐵提供太子站及荔枝角站的閉路電視錄影片段作證據。法官早前聽取陳詞，下令港鐵須安全保管有關片段；法官今日再頒下判詞，接納梁耀霆的申請，下令港鐵於七日內向梁交出相關的閉路電視錄影片段。

法官下令，港鐵須向梁耀霆交出太子站去年8月31日當晚10時40分至9月1日凌晨1時30分、以及荔枝角站9月1日凌晨1時25分至2時正的閉路電視錄影片段。

本案原定於本月9日開審，但因公共衞生考慮，各方同意以書面形式處理。

希望鼓舞到手足繼續努力
呢度有個行動真係好想大家都參與

想唔想外國疫症恐慌期間收到香港嘅鼓勵！
睇呢度：
我想做多次全球宣傳 正中國肺炎視聽

港鐵有無得上訴？

冇話唔得, 但係狗鐵基本上係唔會有理據

完整片段？會唔會求其剪幾段老吹話係「相關」………

補充多少少，氣象巴打唔想有人誤解。

法庭要求港鐵向梁耀庭及其代表律師交片，唔係向公眾披露。

法庭亦指出，梁耀庭唔可以將閉路電視片段用喺其他用途（例如完全公開），只可以用喺自己既民事訴訟度。

推

太子呢屑你老母

屌

Push

法官下令，港鐵須向梁耀霆交出太子站去年8月31日當晚10時40分至9月1日凌晨1時30分、以及荔枝角站9月1日凌晨1時25分至2時正的閉路電視錄影片段。